{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101945",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "콰이어트 크림티"
    },
    "text": "静かでこじんまりとした雰囲気で車を楽しめる小さくて素朴なティールームがあります。平日は午前11時から夕方9時まで営業して、月曜日と火曜日はお休みです。週末にも同様の時間帯に営業します。メニューには様々な種類の車を楽しむことができます。ティーは7,000ウォンで注文可能であり、ミルクティーは7,500ウォンから8,000ウォンまで、多様な種類があります。また、ボトルミルクティー(530ml)は13,000ウォンから14,000ウォンまで販売しています。クリームミルクティーは7,000ウォンで注文可能であり、青葡萄、アイスティーと柚子シルロンティはそれぞれ6,000ウォンと7,000ウォンで注文することができます。スコーンの場合、クロテッド・クリームやジャムと一緒に楽しむことができ、価格は4,300ウォンから4,500ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このティールームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前11時から夕方9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このティールームは週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、週末にも同じ時間帯で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティールームのメニューにはどんな種類の車がありますか？",
            "answer": "ティールームのメニューには様々な種類の車を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ティーの注文はいくらですか？",
            "answer": "ティーの注文は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの種類と価格は何種類ありますか？",
            "answer": "ミルクティーの種類は7,500ウォンから8,000ウォンまで、多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ボトルミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボトルミルクティーは13,000ウォンから14,000ウォンまで販売しています。"
        },
        {
            "question": "クリームミルクティーはいくらですか？",
            "answer": "クリームミルクティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青葡萄、アイスティーと柚子シルロンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "青葡萄は6,000ウォン、アイスティーと柚子シルロンティーはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スコーンの価格は4,300ウォンから4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンにはクロテッド・クリームやジャムが付いてきますか？",
            "answer": "はい、スコーンにはクロテッド・クリームやジャムと一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 391
    }
}